Задача 2: ДЗ 
Почати будувати додаток зоряні війни.  (Початок) https://swapi.dev/api/people/
Вивести карточки героїв зоряних війн.   
Вивід має мати заголовок з інформацією персонажу. 
Самі карточки героїв виводити у вигляді карточок персонажів подібно ігровим карточкам : https://tesera.ru/images/items/48430/810xm/photo.jpg

"name": "Luke Skywalker", 
            "height": "172", 
            "mass": "77", 
            "hair_color": "blond", 
            "skin_color": "fair", 
            "eye_color": "blue", 
            "birth_year": "19BBY", 
            "gender": "male", 
             "url": "https://swapi.dev/api/people/1/"

            І зробити послання яке відкривається з новї сторінки 
